有冇覺得啲女著呢的鞋好柒

識條鐵

你識條鐵咩

男人鞋

啲支那人好鐘意著

幾叉嘢一對

腳靚著都幾好睇

你條女點著

9千4

係啲蝗着得娘 點着都柒
反而我見啲白人同竹昇妹着都幾順眼

好多支那人著

但隻腳半隱半現

唔係4-5K咩

啱啱google左下

我見親都大媽著

屌對鞋真係狗也不屌啦
見過有個女人著
點知佢個腳踭有勁厚勁黃嘅腳皮

無毛好似平好多

條女係柒就點著都柒架啦

有毛 冇毛

好撚柒呀 放返入櫃啦

我覺得可以

首先你要夠瘦

成皮嘢買對拖鞋

個名